《禁止蒙面規例》實施後首次有人被控 兩男女今提堂

《禁止蒙面規例》上星期六實施後，首次有人被控，今日提堂。

警方上星期六凌晨在藍田啟田道，發現有人非法集結及用雜物設置路障，企圖堵塞馬路，警員在現場拘捕一名18歲男子及一名38歲女子，兩人被暫控合共一項「非法集結」及各一項違反《禁止蒙面規例》罪，今日在東區裁判法院提堂。

兩人非法集結？

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

2人？